其實有冇得申請禁制令禁止黑警阻礙市民去機場既自由

政府玩禁制令，我地一齊玩